{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047814",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 여기경주독채한옥풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。当慶州一戸建て韓屋プールヴィラはファンリダンキルから5分の距離に位置しており、ターミナルからも5分の距離にございます。 また瞻星台、月亭橋、雁鴨池、チェ·ブジャ、東門団地までは20分距離にあります。 ペンションに入室の場合、22時以降には予めご連絡ください。 利用者のレビューによると、当ペンションはきれいで周辺が静かなのが長所であり、社長の親切な待遇も良かったそうです。 ただ、周りが静かなので、簡単な食べ物は用意することが必要になるかもしれません。 部屋は清潔で寝具もきれいで、プールもきれいで十分な大きさです。 社長の親切なサービスは、再び訪問したいという気持ちを持たせます。 プールヴィラは新しくオープンしたので、すべてがきれいでいいです。 ペンションの付帯施設としては食器、コーヒーマシン、ウォッシュレット、シャワー用品などが気に入るほど完備されています。 中心地とは少し遠いですが、疲れた日常から楽しい休息を見つけることができる場所です。 ベビーカーの利用者は階段を利用しなければならないため不便かもしれませんが、朝食もおいしく施設も良くて満足できる場所です。 ただ、部屋がサウナのそばにあるので、人通りの音が聞こえるかもしれませんが、部屋の調子はいいです。 ピックアップは不可能で、電気充電所があり、電気自動車の充電が可能です。 また、ボードゲームをご利用いただけます。使用完了時に保証金を請求し、使用後は返金いたします。 さらにスパ/ジェットプールは個別バーベキュー施設として利用でき、利用時間は16時から19時までです。 炭や電気グリルの料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンが追加されます。 また、入室後の現地予約でメゾネットタイプの客室禁煙プールヴィラとプール利用を無料で利用できます。 ただし、水泳時間は16時から22時までです。 駐車も可能なのでペンションを楽しめます。 それではここで慶州一戸建て韓屋プールヴィラのご案内でした。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当慶州一戸建て韓屋プールヴィラはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "当慶州一戸建て韓屋プールヴィラはファンリダンキルから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室する場合、予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、ペンションに入室する場合、22時以降には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の特徴や利点はありますか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、当ペンションはきれいで周辺が静かなのが長所であり、社長の親切な待遇も良かったそうです。"
        },
        {
            "question": "部屋の設備やプールの状態について教えてください。",
            "answer": "部屋は清潔で寝具もきれいで、プールもきれいで十分な大きさです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設に何が備わっていますか？",
            "answer": "ペンションの付帯施設としては食器、コーヒーマシン、ウォッシュレット、シャワー用品などが気に入るほど完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "瞻星台、月亭橋、雁鴨池、チェ・ブジャ、東門団地などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "周りが静かなため、簡単な食べ物は用意することが必要になるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "このペンションは再訪したいと感じさせる点は何ですか？",
            "answer": "社長の親切なサービスときれいな施設により、再訪したいという気持ちにさせられます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間やサービスについて教えてください。",
            "answer": "スパ/ジェットプールは個別バーベキュー施設として利用でき、利用時間は16時から19時までです。また、水泳時間は16時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 468
    }
}